TODO:
Przeformatowac to w domu.

// 1

// 1 - HTML

<div id="menu" class="menu-navmenu">
  <a href="/zero">Zero</a>
  <a href="/jeden">Jeden</a>
  <a href="/dwa">Dwa</a>
</div>

// 1 - JS


const navMenu =
      document
      .querySelector(
        '.menu-navmenu'
      );

const initMenu = function(navMenu) {
  const init = function(e) {
        e.preventDefault();
        alert(e.target.innerHTML);
      };
  
  navMenu
    .addEventListener('click', init);
  
  return function clear() {
    navMenu
      .removeEventListener('click', init);
  }
};

const clearMenu = initMenu(navMenu);


// 2 
const KEYBOARD_KEYS = {
	rightArrow: 39
};

document.addEventListener('keydown', function(e) {
 //console.log(e.which);
 console.log('keydown');
 if (e.which === KEYBOARD_KEYS.rightArrow) {
 		// slider.next();
 }
});

document.addEventListener('keyup', function(e) {
 //console.log(e.which);
 console.log('keyup');
 if (e.which === KEYBOARD_KEYS.rightArrow) {
 		// slider.next();
    //alert('keyup - next');
 }
});

document.addEventListener('keypress', function(e) {
 console.log('keypress');
 // console.log(e.which);
});



codecademy.com
jsworkshopmm.slack.com

marcin.moch.93@gmail.com

jsystems.pl
pendrive
ankieta


eslint
babelify

jQuery Code Organization Concepts

Mozilla Developer Networ


npm install -g http-server
http-server.cmd .



'use strict';
  // XMLHttpRequest - stare api - oparte na callbackach
  // tworzenie


// function onSuccess(response) {
//     const user = response.user;
//     $('ul').append('<li>'+ user.name + '</li>');
// }
// $.ajax('', {
//     done: function() {

//     }
// });


function getUser(id, onUserLoad, onError) {
    // let answer;
    const xhr = new XMLHttpRequest();
    // downloadAndParse(onUserLoad);
    xhr.onloadend = function() {
        // status, responseText -> JSON.parse(responseText)
        if (status === 400) {
            onError();
        }
        if (this.status === 200) {
            const user = JSON.parse(this.responseText);
            // callback(user);
            onUserLoad(user);
            console.log('getUser', user);
            // answer = user;
        }
    };
    xhr.open('GET', 'https://swapi.co/api/people/' + id, true /* async */);
    xhr.send();
    // return answer;
}

function onUserLoad(user) {
    console.log('onUserLoad', user);
}

var user1 = getUser(1, onUserLoad);
console.log('user1', user1);


// $.ajax('https://swapi.co/api/people/1', {
//     method: 'GET',
//     error: (error) => {
//         console.error(error);
//     },
//     success: (data) => {
//       console.log(data);
//     }
//   });

// const xhr = new XMLHttpRequest();
// // loadend -> onloadend(event)
// xhr.onloadend = function() {
//     // status, responseText -> JSON.parse(responseText)
//     if (this.status === 200) {
//         const user = JSON.parse(this.responseText);
//         $('input').val(user.name);
//     }
// };
// xhr.open('GET', 'https://swapi.co/api/people/1', true /* async */);

// xhr.send();

  $(document).ready(function() {
    $('#button').on('click', function(e) {
        // const xhr = new XMLHttpRequest();
        // xhr.onloadend = function() {
        //     // status, responseText -> JSON.parse(responseText)
        //     if (this.status === 200) {
        //         const user = JSON.parse(this.responseText);
        //         $('input').val(user.name);
        //     }
        // };
        // xhr.open('GET', 'https://swapi.co/api/people/1', true /* async */);


        // xhr.send();
        $.ajax('https://swapi.co/api/people/1', {
            method: 'GET',
            success: function(user) {
                $('input').val('$.ajax, ' + user.name);
            }
        });

        $.ajax('https://swapi.co/api/people/1', { method: 'GET' })
            .then(function(user) {
                $('input').val('$.ajax, ' + user.name);
            });

        fetch('https://swapi.co/api/people/1')
            .then(function(response) {
                debugger;
                return response.json();
            })
            .then(function(user) {
                debugger;
                $('input').val('$.ajax, ' + user.name);
            });

            console.log('po async');
            // .then(function(response) {

            // })
            // .then(function(response) {

            // })
    })
  });


// string,
// number,
// array ([]),
// {},
// null

// JSON.stringify({ a: 'a' }); // -> { "a" : "a" }
// JSON.parse('{ "a" : "a" }'); // -> { a: 'a' }

// window.response = {
//     data: {
//         date: '28-11-2018',
//         userName: 'login01',
//         language: { // object
//             default: 'PL', // string 
//             all: ['PL', 'EN', 'RU'] // array
//         },
//         avatar: null, // null 
//         userId: 1, // number
//     },
//     status: 'OK'
// };

// debugger;

// console.log(response);




// console.log($); //czy istnieje? jQuery

// $(document).ready(function($) {
//     // $.datepicker.setDefaults($.datepicker.regional['pl']);
//     // $('.datepicker').datepicker();
//     $('.datepicker').datepicker({
//         dateFormat: 'yy-mm-dd',
//         onClose: function() {
//             alert('datepicker zamknięty!');
//         },
//         onSelect: function(value) {
//          alert(value);
//         }
//       });
//       $('#datepicker-0').datepicker('destroy');
//       $('#accordion').accordion();
    // $('.datepicker').datepicker();
    // console.log($().datepicker); // czy jest jQuery-ui
    // $('#datepicker-0, #datepicker-1').datepicker();
    // $('#datepicker-0').datepicker();
    // $('#datepicker-1').datepicker();
// });








